有冇商業奇才救到王維基？？

佢個hktvmall做左幾年都仲蝕緊
有d唔明點解咁多人幫襯都仲未開始賺
依家仲要多左咁多網購搶生意，其實仲有無機會賺錢？
同埋佢依家d投訴多到爆炸，
多數都係送貨都cs問題，（其實佢有冇cs，完全搵唔到 ）

依家競爭大左，物流同cs又未搞掂
相比之下，士多個增長幅度同評價都好d

連登有無商業奇才可以幫hktv賺錢？或者解決物流同cs問題
利申︰覺得士多好用d，但對hktv有情意結，唔想佢執

好似肥佬咁死咗，間公司就可以起死回生

即係要賣盤？

要死呀！

馬雲

送貨外判算，同順豐合作總好，煩少樣野，物流唔簡單，再拖落去投訴又多，又要地方，又要設備人手管理系統。

將hktv變成淘寶咁樣網購平台，設評分制，貨品完全唔使經自己處理。剩係管理平台下d公司同客戶服務。

同八達通等流動支付合作，推優惠印花。

靠哂樓主啦

其實唔明點解佢會蝕錢，d野貴撚到咁都蝕錢，唔知d錢去左邊

感覺上佢已經負荷唔到咁多訂單，但同時又仲蝕緊錢，好似係個死局咁

佢搞自己倉已經傻，人力物力呢度一大堆成本
想搞marketplace不如請多d account man黎跟supplier仲好，唔洗租倉睇住d貨已經慳好多

做到野既人，不論倉or log果邊，都俾佢搞走晒。

內又白痴，對外既都白痴，我真係等睇魔童變魔術

淘寶就咁大個對手係到
但網上超市香港就冇
走去抄淘寶咪自尋死路

仲要外判送貨比人"連"春袋
三兩下就比你敗左間公司啦

根本唔洗搞咁多野
自己擺智能櫃就可以解決所有問題既源頭送貨唔掂

士多d野 咁撚貴都吹奏 垃撚圾